連登仔既絕世筍工

係facebook見到
夠撚膽搵人返

真係搵鬼做

只需工作一個鐘

咁既價我住南華會隔離都唔撚做啦下話

佢好意思post出黎果下好野

如果轉個講法 35蚊個鐘 翻兩個鐘
頭尾比半個鐘你hea 遲到早走 實做一個鐘
感覺會唔會好好多

真係車錢都蝕埋

執足一個鐘波執唔曬過鐘唔會俾錢你

做過定FF呀
Ot冇補水就有可能啫 一個鐘執唔哂冇錢應該犯法

如果係我樓下我會做，因為么係窮撚

但南華會附近，應該非富則貴

有班連登仔話翻地盤當做gym架嘛
呢份工咪做完gym 跑下步搵外快囉

南華會附近全部有錢地方，搵撚人同佢執球，最撚好笑返1粒鐘 有人返佢真係奇蹟

朝三暮四

條撚屌係高登出過post, 串撚到仆街

嗰個鐘一定做撚死人

一個月2100